街上面見到d毒撚拖靚女其實係假

毒撚有乜可能溝到靚女
一定係死慳死抵 一出糧就去揾ptgf

Sorry囉

其實我條女都唔係好靚姐